<resources>
    <string name="app_name">Scenario</string>
    <string name="new_project">Acrescentar novo projeto</string>
    <string name="new_environment">Acrescentar novo ambiente</string>
    <string name="project_name">Nome do Projeto</string>
    <string name="environment_name">Nome do Ambiente</string>
    <string name="edit_text_user">Usuário</string>
    <string name="edit_text_address">Endereço</string>
    <string name="title_new_project">Novo Projeto</string>
    <string name="label_type_of_project">Escolha o tipo do projeto:</string>
    <string name="image_project_type">Tipo do Projeto</string>
    <string name="button_start">Iniciar</string>
    <string name="message_project_name_or_user_is_blank">Os campos \'Nome do Projeto\' e \'Usuário\' não podem ficar vazios.</string>
    <string name="button_confirm">Confirmar</string>
    <string name="button_cancel">Cancelar</string>
    <string name="address_not_registered">Endereço não cadastrado</string>
    <string name="modified_date">Modificado em:</string>
    <string name="user">Usuário:</string>
    <string name="text_about">
        A Scenario é uma indústria genuinamente brasileira que há mais de 25 anos desenvolve soluções para o crescente mercado de automação residencial.
        \n\nSua missão ao longo desses anos tem sido o aperfeiçoamento de seus produtos e serviços, visando atender da melhor forma possível as necessidades do mercado e conquistar cada vez mais a satisfação de seus parceiros e consumidores finais.
        \n\nPelo grande tempo de experiência no ramo, a Scenario apresenta produtos com alto grau de confiabilidade tanto no aspecto técnico quanto na capacidade de suporte e assistência técnica. Ela conta com uma rede de revendas parceiras altamente capacitadas para atender rapidamente seu público final.
        \n\nPensando nas revendas parceiras, a Scenario busca desenvolver ferramentas para facilitar o trabalho de instalação além de oferecer treinamento e auxílio no projeto de automação para que possam caminhar com segurança. Desta forma, as revendas podem levar ao consumidor final todos os benefícios dos produtos e soluções Scenario, garantindo as melhores práticas e a satisfação do público final.
    </string>
    <string name="menu_about_title">Sobre</string>
    <string name="cont_desc_image_about">Sobre Scenario Automation</string>
</resources>